有冇巴絲讀緊中大人類學

哩科係讀咩？
上網睇好似咩都讀下咁⋯
冇讀history會唔會讀唔掂
幾多分先入到
面試會問咩

我fd 25分入
但裏面啲野我見到都幾惡頂 你諗清楚真係有興趣先好讀 。。。

乞食科 咪揀文科

好多年前係水泡

人類學係會做d field study咁
例如去一個文化旁觀加嘗試融入個個文化
應該係咁
利申讀social science asso 聽tutor講咋

已經唔係惡頂嘅問題⋯⋯ 25分 我⋯係咁先

不如讀文化研究
仲要低一兩分tim

唔同野黎, ug讀人類學好過, 文化研究根本就唔應該同唔需要ug讀, 啲theory咁深, 實際文本又讀得唔夠多

讀緊人類學？

中大四大頹科之ㄧ!?

好撚悶，唔係講少

讀文科會乞食

利申:讀緊文科

Er...讀嘅嘢感覺上係有啲鳩up feel，但我覺得呢科算係幾有趣嘅，只不過睇reading睇撚到仆街咁，如果用中文讀會開心好多
利申：讀緊

唔知有冇睇錯
校網介紹到哩科可以咩文化都學下咁
幾有興趣 但我冇讀中世史 會唔會好難追
你幾多分入？
見到上面講25分 已經想放棄

有25分好恨入中大嘅話
中大bba好過啦
呢科同宗研一樣係tran科神器嚟

我有讀中史但覺得無咩用，因為佢都係教新嘢
利申：25分入